［17-6-2019］股市直擊+波神信眾區

同志仍需努力

D7PCBC

支持左連仔

HO LUN DOR 銀畫雷

達文西 HO GING

me change jor 婚紗木魔女....煩緊配腳...

政府仲未放義士DKLM
學生黎架咋

係連登JAI就FOR到放為止...

醫管局今次仆街都唔撚掂

DLLM一日內起碼BLOCK JOR 30人...

肯定推IT狗出黎頂
一定唔會認錯

林正財再割一次蓆，盧偉聰而家係咩心情

All cls....

未来ずら！

陳醫生

respect

黃之鋒真心勁
係Twitter打段野已經15000 likes

香港冇乜邊個政治人物係國際間有咁既影響力

I go to school by bus